★30000點了！股災正式啟動！

好似 蘋果煙花廣告咁，係一個通知大戶做嘢訊號

美股幾時股災
唔股災，回調吓都好啦

升到35000再回調到32000

700 900 蚊先股災好冇

通知大戶向上回調

咁你咪做淡囉

百業蕭條，三萬點... 莊家好等錢使

3萬點都係中資指數，港資根本仲係死水咁款

想納dee回調

親自沽張期沽佢落黎

股票大升市 你買咗啲乜獎勵自己？

老貓有冇買野獎勵自己？

Joy to the world

watch AV

你啲av 都唔係買既，唔計

啲sqqq已經無咗10%

True
揸港資好似揸舊屎咁
陰啲陰啲咁跌

升到3萬5回調係指納dee 喎清

今日個市已開始跌
開始跌時可能仲有人接貨
但連跌幾日個市就會開始崩潰
之後就係大型股災

今日已經係小形股災,再跌幾日可能就係大形股災

我唔玩喇，俾返啲錢我呀

如是 好多人要準備跳樓